有冇人見到出面係大風/大雨到仆哂街？

我真係想知今次邊區係值8號波